[神作]未聞花名 真人版

劇情介紹:

昔日總是結伴遊玩的青梅竹馬，卻在升上高中之後彼此有了距離，家裡蹲男主角「仁太」、很有一般女高中生感覺的「鳴子」、進入升學高中的「雪集」與「鶴子」、沒有繼續升學而展開旅行的「波波」……某天，本應離世的芽衣子出現在仁太面前，並忽然間說有「想要實現的願望」而拜託仁太，以此為契機，分散在各處的大家又再次地聚集在一起，實現芽衣子的願望，並在過程中相互解開心結……

呢套野還原左好多動畫入邊既經典位 真人版黎講真係算高質 尤其係D演員

面麻 好可愛呀!!

1

4

8

9

10

10連冇難度

Cut

神條春咩 套野冇插曲睇下最後仲有冇人感動

你睇左真人版未

做咩?

agger

同意，係首插曲掂。

我睇漫畫都覺得套野係屈機

有冇人睇左真人版可以一齊討論下架

無睇
唔想毀左我對呢套劇既幻想

早排VIU / J2好似播過，唔計樣真係唔差

安鳴真係好正

好柒

無睇過動畫版，覺得真人版幾好睇

可能d演員令你對佢地好有幻想呢